Repozitář slouží pro vývoj projektu do předmětu AP8PO.
Aplikace bude vyvíjena v C# ve frameworku WPF pomocí MVVM

### O aplikaci:
Aplikace bude sloužit tajemníkovi na fakultě vysoké školy, který potřebuje vytvořit úvazkové listy pro zaměstnance fakulty.